會員黎明入一入黎

你同阿M有咩唔著有咩唔岩
拆掂佢